晴睛又贏屌那星

有冇咁能勁牙-.-

點解要邪

m條尾數黎

唔小心 晴晴咪嬲

💡

拉素又贏？

食4舊屎

羅馬表現到佢應有實力，唔差

拉